[插隊] 星期三同屋企人行街洗唔洗不反對通知書？

我連屋企人4個左右，諗住申請咗先穩陣D

如果個個都申請，萬鳩幾份我點先可以打尖？

咪玩啦ching，無謂再走精面，佢只要出個公開notice話禁止所有港島遊行就得

面對現實，唔會再有低風險抗爭